各區開始set 緊 road block ，麻煩大家盡量搭黨鐵一日

麻煩大家 搭黨鐵

推

🤚🏽☝🏽

黑警慣常手段

1/1/2020 10:20 畜牲開始阻獅隧出九龍

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

荃灣綫往中環列車有👮跟車囉！
時間：15:00